中囼工廠宣布解散，打工妹從此失業哭的稀里嘩啦，只能打包回老家。

會出現好多失足少女

去做返正職囉

落唔到黎香港做雞 慘豬